香港寬頻求報價

九月到期 1000/100mb都得
最緊要抵 最好有野送

傻撚左？
今日hkbn已經上唔到網幾粒鐘 依家都仲等緊佢fix個問題